[不能再拖] 唯一救人方法

唔好同兇徒硬碰
但唔可以俾行兇者冇後果
唔好期望用法律制裁佢地

無論係三萬定三十萬
都冇可以同時保護到每一個家人
會令佢地失去返工動力

善良唔能夠擊退黑社會
衝破心理關口，捨難取易

唯有救人方法，就係召喚神獸。天豬